如果泛民再唔出手

我發誓1124拉大隊投建制！

你班食人血饅頭嘅垃圾
議會早已失效 再推區議只不過抱住一啲小希望
你地年年話要平反64
64 2.0就喺面前

你救定唔救？！

冇錯
投你唔係為比你出黎攞光環
係要你做實事

佢地琴晚出咗黎啦 係班狗唔理佢地

拉

推

點都唔會投建制啦

又一個五毛post
拉, blocked